陳偉豪85台講波 講曼聯

開電視 支持香港良心

唔到仲會畀佢講

tvb

唔讀人名

以為係香港開電視

個鏡頭搖撚到
仲衰過東網播港超

個鏡頭係新加坡訊號提供架喎
反tvb都反得有營養啲啦

叫你turn on TV咋

純粹講個鏡頭姐
冇講tvb

好

淨係開頭講2句?

唔係呀 同鍾仔有傾有講

個鏡頭真係極差

你唔係針對tvb就OK啦
個鏡頭係差既

點解我係江德忠同唔知乜水講波

網上版同電視版唔同

做乜tbb係咁講賠率 得架咩

爆Po

講波咁似18台

球彩台阿占去左tvb講波

搞到我好想食和牛

會唔會爆粗

Feel到鍾仔就嚟想爆句超級大傻仔去鬧James

係咁講賠率同賣燒肉廣告

成個場都係獌迷